頭皮健康

想問下有無巴打有鬼剃頭既煩惱
之前以為個頭keep住每日甩二十幾條頭髮，頭髮又無以前咁厚係雄禿，點知睇完皮膚科醫生佢話我係鬼剃頭，用完類固醇針醫一個位好返，又有另一個位甩，真係好痛苦，睇醫生都睇到窮啦
想問下有無治療既方法，睇中醫針灸又有無用？

利: 窮學生一個

推

再推

我老豆都試過，佢壓力太大同埋訓唔夠，腎又虛，之後食中藥補腎，食樽裝中成藥，同埋用天然番簡洗頭，放鬆心情，早訓左，叫阿媽成日幫佢按摩頭部，漸漸就無事

巴打有無樽中成藥介紹？

你成日夜訓?

平時都1點幾訓，但一定2點前

我建議巴打去睇左中醫先，唔好亂食藥住，俾中醫睇下咩事

係唔係求其一個都得？定係巴打有中醫介紹？

推一推

鬼剃頭唔係自己會好咩?

你屋企樓下有無？好似屋邨果D平D

lm

係會自己好，但不停複發就真係想好好醫好佢

我試過睇過一兩次但功效唔顯著 係咪要揾專業睇呢d既中醫

一兩次邊有噉快得呀，起碼成年，試下去睇濃本方

唔該巴打

推推

巴打你夠鐘訓教啦 要作息定時

宜家訓啦

有無人有呢個問題

鬼剃頭係身體內在問題, 要自己減壓先, 搵個中醫睇下咩問題, 服中藥調身體同外敷頭皮, 有需要做埋針炙同照燈, 內外夾攻!! (利申: 我而家都睇緊中醫醫甩頭髮)

唔該巴打 我宜家都睇緊中醫，佢話情況唔嚴重，要食足一個月中藥再加針灸就無事，但睇一次都千幾蚊，作為學生既我邊有咁多錢睇 有無人有好又平既中醫介紹 另外想問巴打你係鬼剃頭既甩頭髮？btw祝你早日康復

大家咁話…快D好返!
我睇果間DUCK善2個月到啦! 佢好似睇中醫咁, 有註冊醫師幫我看症同開藥方…有中藥外敷頭皮同內服, 6-8百幾一次…不過多埋有機照個頭皮睇毛囊有無問題…我而家睇緊壓力禿… 醫師話要內外調好身體同頭皮先有健康頭髮, SO FAR我都有KEEP住做, 寧願食中藥無咩副作日安心好多...